天水圍真係好多痴線佬

頭先搭輕鐵，有個啊嬸傾電話好撚大聲，我都忍左3個站，終於忍唔到就同佢講細聲啲。
個情況係
我: 啊嬸:
:唔該可唔可以細聲啲，好嘈
:點解啊？
:你好影響我
之後啊嬸係到叫，叫足成十幾秒
:有病就睇醫生啦，CLS
:你講咩啊，我有嘈到你咩
之後佢就落左車,等下一班
一句講曬，天水圍真係好多痴線佬同on9。
點解我要住係天水圍

因為你都係痴線佬

叫佢細聲啲都痴線

點止天水圍 成個香港都好撚多痴線佬

大西北，比狗住㗎

香港係唔係開始變大陸
I LOVE Hong Kong

依家成個世界都係痴晒線

係香港做痴線佬好過做正常人

同你老母個閪有得比

天水圍莉莉斯獸